有冇人嘅老竇老母仲準備新年翻大陸 探親旅行乜柒都好

諗緊剪唔剪爛佢哋張回鄉證好

佢地去大陸旅行
我叫佢唔好返
佢話唔驚得咁多

係叫佢地吾好返黎呀

我老豆老母咪係，仲想夾埋我翻去，嘈左好耐

Keep 住咳睇下過唔過到關

叫佢寫好遺囑先去

佢地自己番上大陸都算，仲逼仔女同一齊返

屌佢地仲話好小事炸嘛
死都要我去叫我戴住口罩去拜年
一陣準備世界大戰

屌 我老竇老母話報咗團啦喎

剪佢老母啦，佢地返嚟害埋你

由佢死啦 死不足惜架依啲人

佢地死唔緊要，害埋香港人就仆街

會攬炒㗎。。。

你又慘啲既

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

屌
我老母都係
勸極都唔聽

剪咗佢啦

佢返嚟，你就中獎喇

諗緊剪咗老母張回郷證

買定口罩對住佢地14日啦

勸係冇撚用㗎
佢哋唔出事都唔會驚
驚嘅時候都離死不遠了

講到口臭都無用
已經準備剪撚咗佢張回鄉證

: 武漢有肺炎喎

: 我哋都唔係去武漢

: 但係你哋去嘅地方都有喎

: 係喎 好似好危險喎

: 咁你哋係咪唔去啦

: 但係我哋報咗團啦喎

: 錢重要定係命仔重要啊

: (沉思)

: 但係我哋報咗團啦喎

我屌我老母！真係溝通唔到㗎！

支那團貴得去邊？
當跌咗算喇

如果佢哋識咁諗就唔洗煩啦
仲要同埋公公婆婆去
仲要仲要之前明明應承咗我話唔翻大陸
所以我都同佢哋講話你哋要翻我都阻唔到（剪)

Book定麥理浩